老老實實，拜山要搭地鐵係咪有錯

是咁的，屋企年年臨到清明都拜山

頭先陪屋企人拜山，星期六中午多人出街是常識吧，咁我拎住祭品同衣包搭地鐵再轉綠色線

轉緊綠色綠嗰陣，車入面係多人，但唔係迫到似返放工時間，啲人塞住門口就真，我開口叫唔該借借，點知塞住門口嗰個人唔理我（佢個樣唔蝗），諗住撞開佢，佢就頂返我出去

搞到成個月台得我一個要on99咁等下一班車，落車嗰陣仲俾屋企人屌，驚我整唔見啲祭品

老老實實，拜山要搭地鐵係咪有錯，俾其他人以為我係鬼定係好多人根本未拜過山

錯在你冇閪，有閪你一早出左車

咁你屋企人又上到車

佢比我早排隊，就梗係上到車

On9先拜山
多撚餘

俾人迫都冇計

咁個問題咪係你遲排隊囉 關人乜事

重點

啲人塞住門口就真，我開口叫唔該借借，點知塞住門口嗰個人唔理我（佢個樣唔蝗），諗住撞開佢，佢就頂返我出去

基本上，講咗唔該唔，就全力撞撚佢，唔撚使同佢客氣

助跑跳起衝埋去丫嘛

啲弱智仔個個都塞係門口唔個做乜鳩

試過撞佢，跟住俾佢撞返出去

塞住門口嗰個同條女一齊

篤佢條腰

先人骨灰放屋企咪可以日日供奉

將啲真錢換做假錢然後燒咗佢